港灣豪庭失守六百萬 屯門樓逾三年貶值30%

住宅樓價持續插水，大角咀港灣豪庭一個兩房單位減價40萬元後，僅以565萬元售出，成為屋苑今年首宗跌穿「六球」買賣個案。

消息指出，上述單位為10座極低層H室，實用面積347方呎，開價605萬元放售，減價約6.6%後獲承接，呎價16,282元。原業主持貨十年帳面獲利332萬元，升值約1.4倍。

新界區樓價跌勢亦急，中原胡國輝表示，東涌影岸‧紅A座低層B室，實用面積883方呎，累減113萬元，以937萬元售出，呎價10,612元，屬一八年十二月後同類型單位做價低位。

屯門樓逾三年貶值30%

該行蔡偉明稱，青衣灝景灣2座中層C室，實用面積666方呎，大幅減價217萬元，成交價1,133萬元，呎價17,012元。據悉，該座一個樓層較低的同室單位，去年七月以1,280萬元成交，相隔近九個月，最新售價低147萬元或約11%。

此外，市場再錄損手買賣，據土地註冊處資料，屯門18逸品一個單位上月以約816萬元售出，較一六年十一月購入價貶值近340萬元，幅度近三成。

18逸品個位閪到

好意思拎黎做標題

跌啦跌啦

接連便是難懂的話，什麼「井噴式上升」，什麼「QE」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

仲要係獨立屋...

好似分層賣

元天屯要崩潰了

假新聞 復活節aa帶睇樓 睇到腳軟 個個爭住買樓 香港樓市核爆都唔會跌

消息指出，上述單位為10座極低層H室，實用面積347方呎，開價605萬元放售，減價約6.6%後獲承接，呎價16,282元。原業主持貨十年帳面獲利332萬元，升值約1.4倍。

係咪得我一個有睇呢段？

豪庭10座極低層近荔橋
對面應該係九記
應該畫聲味都齊個d黎

唔計，呢十年qe完扣通脹扣手續費係蝕

有咩人呢十年買樓唔係賺?
仲要09-10年前岩岩撞正金融海嘯後,叫做果期既低位黎

抵 每日上映 破地獄

正😂 唔使聽潘聰

仲要馬路天橘邊...又嘈 又昏暗 仲有大酒店景

望海個排單位都叫正既，下面係公園
公園後面就係永久海景

1.4 倍點計出黎

我唔俾你咁樣話比華利山

獲利332
332/233=142%?

個單位閪姐， 唔計得唔得？

要上車真係好襯呢家兵荒馬亂, 過多排就冇呢支歌唱

【樓市‧復活】美聯： 10大屋苑4天共錄29宗成交 創6年同期新高

再過幾耐會噴井式上升 我等緊嘉湖3 房800萬

連登業主個個都手持優質單位， 不但高層， 方位又要唔閪。 呢d 新聞報埋d 閪位劈價， 有派都未影響到連登業主

唔好玩啦
本來可能係獲利400萬
依家得332

3月20號睇過港灣啦， 果時間間都開700以上， 有d 個位好小小開8球。

AA 仲同我講d 盤好多人爭
我都費事理佢， 呢個價去港島東都買到

呢個價抵買老實

炒股一樣; 賺少左當輸知唔知

買家墳場

連燈投資專家是但買隻股都唔止賺呢個數，窮人先會買樓

全香港最垃圾屋苑沒有之一

位置閪 對面殯儀館 嘈 隔離黃賭毒廢老咩都齊 仲有大量南亞

新聞係講咁都仲要五百幾萬下話？

有無咁垃圾呀
住開邊區

屌 依d大西北

賺少左= 暴跌

將軍澳區升咗好多

我最近都有睇過港灣呢個盤，10座最低層黎，因為10座近殯儀館、公路同埋最低層有平台，先會咁平，個市就一定唔係好，不過呢個盤平係有原因。

3房有3個露台...CLS

冇睇過3房呀，但新聞個盤平台我覺得幾趕客又近殯儀館，不了

聽過西九龍走廊南亞村未

對正殯儀館都賣到560萬

港灣豪庭極低層16000蚊尺好平咩 可能每尺平咗幾百蚊囉

來賓請留步

因為個位近深水埗
同價位維港灣屌打佢啦

港灣豪庭個位咁閪都賣到咁貴

除左望正海果d 單位外， 如果望深水埗果邊，直頭覺得自己住緊貧民區

同價位咩？

港灣五門歸心 垃圾則

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

大西北唔計

維港灣同港灣同價位？

住狗屋、大酒店隔離 1.6萬呎

不了
大馬7百幾個 2800呎 全海景

報紙佬又報埋啲極底習次級貨，CCL繼續平穩微升。

屯門嗰單3年跌3成賺咗住，唔供都要租！⋯⋯⋯有剛需假期十大屋苑破記錄成交量！
美國無限QE啲錢只會流入香港樓市！係美國佬都要買香港樓

你就好啦，租左樓4年，唔使煩呢D

同你同期2016年買左樓嘅人一定好快比銀行call loan負資產

召喚自住驚閪黨

18逸品垃撚圾

港灣個位閪再咁原來要咁貴

佢格離個富昌村好似仲好住

港灣豪庭感覺唔太方便

供供份工經過銀行壓力測試，唔會失業唔會call load！租租就無壓測，好驚個市道咁失業無錢交租，要業主等土地審裁署復工先告到俾番租又要等法庭派執達吏收樓

極低層唔計 高層開始劈價再討論啦

價值投資必勝

最近南昌站約15分鐘

大酒店仲近

大西北長大，我兩層，家族計哂六層，得一層收租其他自住，供完果d無影響，未供完果d都無壓力

係好進取按上按果d先會燒炭

做租客要咁乞兒做租霸好肉酸

但又賣哂，唔知咩人先會想住果度

兩層計錦繡都差唔多價，又唔使前後左右都馬路

google 完都唔知邊到

洗灣真係垃圾間格 位又唔係好

無計！林鄭唔封關！百業蕭條。香港7成業主供滿，希望層新樓業主都係full pay 嚟放租。唔會影響佢供樓

富泰對出公路隔離，前身好似有d村屋同廢棄油站回收場

曾經都有考慮過呢度同亮贀居，但人地問你屋企喺邊附近....一諗真係最快諗到係近.....

坦白講有d介意，所以之後冇諗。

純粹個人意見。

屯門樓一向都係最早跌
最難升

全家揸車就方便，一出去就係虎地迴旋處
如果老婆仔女出去搭車真係好尷尬

兒兵：跌多一半先買

565堅抵，平過居屋

30% 太少, 豈碼都 130% 啦 !

上面有人彈
但我覺得抵
我一向覺得港灣係值呢個價
之前賣6百中七百嗰啲就真係overprice

港灣565 客觀講合理
早排700就真係好撚貴

但要呢D極端座向低層先賣到560萬...

想問下係咪低到1樓?

而家樓價都係好貴,顛峰回左10%左右
回多10%就開始合理,不過睇怕都幾難再跌

屌你成日同個業主開價比，睇下個業主買入價先啦！

中西區唔覺有咩跌過
啲三四十年單幢都仲係17-18k呎

連登仔唔會理,只係想跌,但跌又唔關佢地事,又買唔起,又無女朋友買黎都係把撚

565萬呢個盤 本身叫價係580萬
係最低層
送一個70呎長形垃圾平台
然後入面裝修係全部爛曬
預咗要全爆
原本見個價幾抵 諗住去睇睇
望到啲相 嚇親

呢個樓齡都殘得咁緊要?

係俾人惡意破壞過
唔係住到殘

萬七蚊尺 浩劫有撚跌到乜⋯

唔夠3年，唔係我都想換

去睇左樓先， 如果你唔介意同班狗做鄰居

鄰居唔係好介意，做朋友不了

買港灣豪庭不如買大同新邨

新聞個單係最低層